[後宮戰鬥降臨10月]織田信奈作者新作動畫化呀屌你

同信奈一樣又係借鑿歷史做設定 但唔係穿越

睇一睇現時已知嘅10月輕改都唔錯
而且公佈左嘅10月番都幾撚多大路野
睇黎又可以吸引一班忽然毒撚
真毒毒自命清高孤芳自賞嘅特權又受到挑戰了 ......

最怕呢D只係開左個頭,做一季就完

可唔可以整信奈第二季先

信奈仲唔出
第一季最後又扮哂會出續集咁
屌你

信奈賣唔好呀嘛

廣告動畫係咁 除非鬼上身賣得好好

聽到男豬把聲 load左黑鐵一輝個樣出黎

原作黨就無所謂
作為動畫黨,就算要開番,我等佢出左第二季先

你做主角果套得第一集BD係賣得
之後果幾集BD插哂水

睇完動畫開小說
動畫cut太多
得罪講句好似overlord咁就死得
動畫黨睇到1999

因為第一卷送飛 唉
睇小說好過

有D字幕組好有愛,會做埋注解
覺得還可以

近衛死左可以點兜

貞徳

其實未死

呢套講咩

我諗係講有關貞徳

信奈個個丹羽長秀好正

明智光秀正好多…

個人喜好問題
我覺得柴田都好正

明智>寧寧=蜂須賀=前田=竹中=梵天丸>其他

唔係太記得D人
寧寧=蜂須賀=前田=竹中
呢4個好似係蘿莉黎?

屌你笑左

咁我淨係睇咗個PV…
見到有貞徳個名

係

全部都係蘿莉

想聽伊藤かな恵傲嬌呀

睇錯以為信奈有新動畫

我仲以為你有睇小說

我想睇信奈第二季多啲

好多野都想睇第二季
奈何...

武田信玄係最尾出場恥笑緊

前田竹中蜂須賀梵天丸寧寧明智》其他

🤝

立花宗茂>all

小早川》竹中》黑田》家久》明智》all

後面啲女好正

唔好再爭喇
丹羽明智竹中我嘅 其他你地分

all is my wifi

咁我偷入你wifi

我都好想知後續係點,但又唔想睇小說...

你嗰套...你輸左比隻鬼

利申：有睇小說

壹級天災正呀

天災

能登配果個係咪今川

唔記得啦咁耐
google下

仲以為係關羽張飛係妹個套

個套叫戀姬無雙…

你講呢套係戀姬無雙？

樓上成班戀童癖

題目叫新作咋嘛

我仲以為佢講h動嗰套